有冇人做過/緊legal secretary 可以分享下？

尤其係counsel chamber, 實質係做啲咩同前景如何？

執文件格式、manage老細schedule
可能要做埋外勤送信都唔定
仲見過有人要幫老細仔女出練習題

有offer? 出幾多 可唔可以分享下

好chur咁
見過人地講做影帝影后，係咪真?
要唔要成日OT?

除左出老細仔女練習題之外都好正常姐
咁都chur?
未必可以準時走不過就算要OT應該都唔會O好耐

影帝影后就一定架啦，唔通你叫老闆自己影咩

未有

想Secretary工唔做影印野 點解做secretary

有介紹 15-17k 但基於對呢範零認識所以想了解下

咁巴打係做其他field既sec.?

想知道係咪淨係做admin paper work 有冇其他野可以學到

其實admin野 都係手板眼見功夫

講真chambers有咩野可以俾秘書做？咪又係約下時間 送下文件 影下印

咪做啦，冇咩前景

最後應該出15k